如果Avengers 4要配廣東話應該搵邊個？

黑豹：金剛
Okoye：舒淇
Shuri：劉心悠

其他可以搵邊個？

Thor : 徐錦江

經期隊長：我

我配蝙蝠俠

我把聲同佢一樣不存在